有時有啲嘢只可以抱住放手嘅心態。。

唔識得放手以為佢會係你嘅。。只會令自己難過。。要學識點樣解脫自己。。。依個世界好大，唔止得愛情，人生仲可以有好多令到自己開心嘅嘢。。唔好困住自己喺佢嘅世界。。依一刻佢嘅世界好吸引，但係留喺一個唔屬於自己嘅世界，痛苦只有自己㗎咋。。。所以要學識解放自己。唔好為一個人困自己喺監牢中成世。。放手，係讓彼此更自由。。剎那嘅唔捨得，係幸福嘅代價。。係幸福嘅必經之路。。。

唔好再緊握住一個唔會屬於你嘅人啦，將佢放低啦。。。

推

正經post無中理

諗咁多做咩呀
打下飛機好過啦

hi

hi....今日無出街 唔係都好想去油塘挨巴打膊頭。。。好唔開心

打完咪又係空虛返。。。射左出黎咪又係再諗過

千奇唔好黎

人地有男朋友
真係好鐘意佢

你個名

知道

對你挨挨挨不完

認同 但我都係會追返佢

加油啦巴打。。。你都叫仲有希望。。我連鍾意佢都唔敢鍾意

巴打住邊

多謝巴打
你講既野好有啟發性
近排煩惱緊

55

樹枝 我有啲野想搵你講
好唔開心

最近就係因為我無放手 搞到同佢唔知前面既路要點行
你講既野好有道理 但真係好唔捨得放手

想繼續等

仲想唔想講。。。想講我放低tg啦。。

。。。

留名+推